{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 명품 자바무인텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数22室を保有しており、近くにはKTX東海電鉄の駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、特定の日と連休期間には別途の料金が適用されます。夏のピークシーズンにも追加料金があります。すべての客室は2名を基準に利用可能であり、訪問客は清潔で静かな環境でリラックスできると言及しています。無人システムを導入して駐車場と入室が簡単で、宿の運営スタッフも親切だと評価されています。しかし、周辺には見どころが少なく、車を利用する必要があります。出張者にふさわしい宿として良く、客室内のベッドやスパ浴槽などの施設が良いという評価も受けました。宿泊施設は独立した空間で清潔で細心のセンスを感じることができる施設を提供しています。しかし、一部の訪問者は枕の高さとシャッター操作が不便だと感じ、周辺の便宜施設の不足が残念だという意見もあります。しかし、この宿泊施設は出張および旅行の中で最高に満足できる宿泊施設の一つと評価され、特室以上の客室には空が見えるスカイルーム、48インチTV、Wi-Fi、PC、スパ浴槽などの施設が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "22室あります。"
        },
        {
            "question": "近くには何の駅がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX東海電鉄の駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "特定の日と連休期間には別途の料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、特定の日と連休期間には別途の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "夏のピークシーズンには追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、夏のピークシーズンにも追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の訪問客についての特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問客は清潔で静かな環境でリラックスできると言及されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場と入室は簡単ですか？",
            "answer": "はい、無人システムを導入しているため、駐車場と入室が簡単です。"
        },
        {
            "question": "宿の運営スタッフはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿の運営スタッフは親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には見どころが少なく、車を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は独立した空間で清潔で細心のセンスを感じることができる施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような評価を受けていますか？",
            "answer": "出張者にふさわしい宿として評価され、客室内のベッドやスパ浴槽などの施設が良いと言及されています。"
        },
        {
            "question": "何が不便だと感じられることがありますか？",
            "answer": "枕の高さとシャッター操作が不便だと感じられることがあります。また、周辺の便宜施設の不足が残念だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "特室以上の客室にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "特室以上の客室には空が見えるスカイルーム、48インチTV、Wi-Fi、PC、スパ浴槽などの施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 522
    }
}